你當我是射手吧 扭波只因我很怕

你當我是射手吧 扭波只因我很怕
似C朗 似美斯的話 得到注意嗎
其實怕被反先 至托大來扭吧
媽CR 識踢波嗎
單刀對龍門入波嗎
不夠爆炸
怎麼有話題 讓我扭 做大慈善家
[img]
[/img]

推